[世紀對決] 燒雞VS炸雞

:燒雞
:炸雞

燒雞啦 炸雞唔係度度好食

Why not both

炸子雞

唐揚

我依家就係要你兩兄弟自相殘殺！

蜜汁燒

雞....燒死左。

駁唔到

炸好熱氣，不了

燒雞: KFC
炸雞: Jollibee

goobne = 狗糧乎？

oh yaya

屌你有無炸雞清出黎推薦下d多汁雞油炸雞啊屌

Eatigo 半價後 $100 成隻炸雞，juicy & tender，抵食過 KFC

臭雞

個炸粉幾靚

唉屌打和啦，真係難分難解

juicy炸G

燒G都可以好juicy

邊間？